我已經大手買入condom

之後$50/個賣返出去

口罩都防到 咁condom都得啦

以後中出都唔買套食炒價

noted with thanks

上下頭都要帶，上流鼻涕，下流鼻涕呀嗎

期待有condom就有撚含既日子

含撚不嬲唔用套架wor

咁你會唔會用午餐肉黎屌閪

你係想到時有藉口唔帶套下話？

到時可以交換

已入手大量保鮮紙

唔扑野洗唔洗死
唔痾屎就真係會中屎毒死
學人炒都醒目少少啦 少少咁多🤏

Condom係搵食工具，大把人俾錢都買
紙巾無曬仲可以用草紙/報紙/手
Condom無曬，你有替代品？
弱智

冇口罩 拎condom笠頭